[PTGF]我重申一次 我D相係係FACEBOOK比人偷既

唔該唔好盡信呢個PTGF POST

個樓主跟本就冇得肯定邊個係真係做邊個好似我咁比人屈

唔該連登仔高質少少唔好屈人

邊位呀你

我都知你唔係呢種人
信你

邊張係你

做雞做到咁真係好可憐

係FIRST BATCH入面

我同左男朋友講,考慮緊報警

已經從良了

請你唔好亂講野

唔報死全家

報囉 我都要報警
睇完你張相

我隻眼出左事

建議樓主自貼
我地先知邊個係比人屈

假膠

我唔會自爆,只係我希望個個樓主唔好未證實就亂咁屈人

我都俾人擺咗上黎

報囉
黑鮑嬌都報架

賺夠錢上岸啦?

我係ptbf 我都好驚比人移花接木

支持樓主報警

我知你係邊個啦

唔好呀 清

支持報警啊

報你就報啦 成隻狒狒咁阿支阿左

我係認真既,希望你地唔好講笑

睇完你張相，嚇到delete 左成個folder

成個floder 得一個男人

波台狗

迫娼為良

係咪我老死，我老死同佢女友攤牌但比佢女友反屌。

我係咪識你 姓張？

做左點會認呀

如果條仔唔信你咁你地感情都麻麻
算鳩數啦

幫襯過

可以一個屈尾十
講到自己做雞先係受害者呢下先犀利
仲到話你當她係乜野人
點解要不相信她
而家有幾多係迫良為娼

我巴打就係咁中招，依家比人反客為主講分手先，再用snapchat ig 扮可憐唱佢

咁撚狗嘅

如果你開假ac試她
雖然會有哂證據
但相信你朋友女友又會屌話 開ac試她
根本不信任她等等
總之她就係受害者

咁撚多張圖有對話
我相信各位心水清知邊d係真

嚮個post到見到自己條女個心情到底會係點

我男友佢信我
佢知我D相SET左公開所以比人偷

波台痴線佬又出黎撚狗

考慮緊

賣c眼都有流出

我再講我係認真既
我開呢個POST既目的係唔想D人覺得入面所有人都係真係出黎做

請報警

樓主你好